事實證明一樣野

北水係非常有份量
中國人過年要提款
提一提就嚇到大家以為股災
證明北水係非常有份量